我係提出分手既人 但我好痛苦

已經唔想再係回憶同現實之中輪迴
每一次既見面 期望可以好似 以前咁甜蜜咁簡單
但每一次都係換黎現實既痛苦 令我知道已經無可能變返以前咁
一直都係自己呃緊自己
好多野都唔捨得 但返唔到轉頭

累積左好多失望同傷心 最後鼓氣勇氣 提出左分手
即使係打完個句野 落手SEND出去個一下 都好難好難

然後對方都接受左個結果 個一刻世界就好似停左咁 時間過得好慢
琴晚一直喊 喊到今朝訓醒又繼續 真係好痛

因為你所以先認識呢一首歌
「依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌
我怕太超現實的快樂 只是妳借給我的
緊緊抱著 擁抱著 地球上最浪漫的一首歌
我的靈魂二十一公克 因為妳而完整了 完美了」

作為一個岩岩畢業既FG仔 我既事業都發展得唔錯 就算岩岩出黎乜都唔識 壓力好大 但都有你係身邊陪住我
以為可以咁就一世 以為自己真係得到一直想要既個份簡簡單單既愛情
但原來有啲野 無左就係無左 就算點努力都係 個份愛 都唔會係你身上出現返

好多人同我講 你咁既條件大把世界啦 出去玩下先啦
但其實 我淨係想返到以前咁 有你陪住我 我地簡簡單單拖住手 周圍去又好 留係屋企又好
只要有你 我就開心

但而家乜7都無哂啦
點解個世界要咁對我

以前嘈交個陣 大家都有愛 大家都可以讓步 和好
但今次無了 其中一方無愛 做咩都無用 唉

好多人都以為我係player
但我唔係 我淨係想要一段好簡單既愛情咋
點解咁都唔比我呀

對愛情認真又傷 唔認真又傷
做乜尻呀 點解拍拖咁難?

呢個世界專玩尻人架
仆街

係咪俾人冷暴力，等你講分手

你係player

我ex飛我個陣頭兩日夠喊到癲 之後就好快覺得好自由好舒服

好撚煩喎

我係被分手既人 我都講我接受咗分手
我都仲係好痛苦 我接受分手
唔係因為我唔想挽回
而係我覺得自己麻目咁繼續落去
朝起到佢更加憎我 我唔想咁樣
只要佢開心 我就開心

你講得好啱 好多嘢返唔到轉頭
所以 就咁返轉頭係冇用
大家都冇反思之前出現問題
佢冇任何改變，你又冇任何轉變
就算一齊返 都可能因為同一個問題而再分開

如果你喺佢身上見到有啲咩唔同咗
不如 試吓再搵吓佢 再嘗試可唔可以重新一齊
如果可以一齊返 到時記得 曾經嘅問題
同埋 溝通真係好重要
唔好將所有嘢收埋係心入面
講出嚟 等佢更加清楚你嘅感受

我唔啦 雖然好痛苦 但都知佢變左
就係因為熟佢 所以先咁肯定唔會返到轉頭
我尊重佢既選擇
所有野都淨係得返回憶 無其他了

巴打你點呀? 見你都好唔開心

我個人覺得咋
唔好成日自己覺得係就係 會好d
『我好熟佢，我知佢唔會改』
咁佢就係唔會改 要知道
There is nothing more certain and unchanging than uncertainty and change.
可能佢都唔知點做好
等緊你比個機會

不過，你都決定咗
但係 試吓改變佢諗法
對其他問題都好

原來俾你發現咗我唔開心
但唔開心 都唔可以點
間中出去四圍走下
間中上連登行吓
等自己好似好好咁 對自己唔好咁灰
最後 就係等緊佢會唔會再搵我

當下世界末日 以為可能佢都會問點解分手
以為佢都會有一刻嘅不捨 但被dum底嘅係自己

Send出去 真係好難
我都考慮左好耐
但有啲野真係要講

其實係放手 放過大家

係 當對方選擇左條路
真係要放手 放過大家

其實大家都無做錯

我都係 講完之後
佢好順勢 好平淡咁回應 好似一早預左會發生咁

Same

最唔捨得既原來得我

係呀屌 但真係返唔到轉頭 唔想再破壞個回憶了

仲要訂左份情人節禮物
真係屌撚左出黎

照送囉

送乜鬼 嫌唔夠7？
人地都唔要我

你仲未好返呀？ 師兄
頂撚住呀

未啊 入夜好撚辛苦
加埋平時啲壓力負能量

呢啲情況 作為一個岩岩分手既人話你知
分手係唯一出路 幾痛苦都好

見你好似好耐啦喎。。。
有無識下其他人

原本諗住送戒指 但係未送出就被分手
可能我就係你口中嘅ex咁樣
可惜我反應得太遲 佢已經心淡

有啊
但係完全冇興趣 識完人之後發現自己最想要既都係佢

我都經歷緊相同既野
唔同既係
你比我有勇氣講分手 而我無
同埋
你比我年輕

現實係你同我都明返唔到轉頭
可幸既係你有時間追逐愛情
而我已經要趕尾班車
唔岩既愛情 始終有完結既一日
苟延殘喘既愛情又算什麼

愛情真的讓人受盡委屈

睇完以為自己出post...

都未忘記到
識人就有識
都係普通朋友

你話佢係唔係可以好快就可以忘記到我
已經可以當我完全無係佢世界出現過？
好快可以同另一個一齊？
我唔想咁諗 我知咁諗唔好 但係我控制唔到

仲以為講緊自己

完全明白講分手未必係唔愛

原來自己先係可有可無嘅人ha

完全明白 好似代入咗咁

咁好過係因為第三者先分

其實你真係唔好再等
等一個自己都唔知唔會發生既奇蹟

你既諗法係岩你地都係等緊對方講出先

上面個巴打係度好耐

都預左，就早D講
長痛不如短痛

原來係佢都想分
既然兩個人都唔想再繼續落去
就真係無必要繼續

佢問左，你都唔會答真正原因

因為係 奇蹟 無人知有冇

答你係 佢唔記得左你
已經有第二個 仲係無縫接軌
你可以放手唔洗再諗

可能就係差一個原因

佢親口講出嚟
我都可能唔會信

但就算佢有等2個我都會等

都係要得個知字
等自己同佢都可以死心姐
可能講得愈絕仲好 有幾差講到幾差
唔好比佢同自己諗住有機會
如果唔係就好似你依家一樣

祝大家早日走出傷痛
我間唔中都有小小唔開心 因為無左佢係到
但我相信只係懷念一開頭既甜蜜
只要慢慢習慣就無事

不要令雙方都辛苦了 有啲野就係無得返轉頭
唔好再破壞美好的回憶 當係人生中既一份經歷算啦
早日淡出 比時間 空間大家開始新既生活吧

見到呢個post浮返出黎 我岩岩分左手了

好快無事 分手係正確
唔正確既係拖落去

情人節分 here

唔洗諗對錯啦
雖然一開頭係會
但分左就分左 邊個錯 邊個岩
都無所謂了

我巴打 你呢？
我開頭喊撚到仆哂街啦
成個星期無動力做任何野
行屍走肉

但不如問返自己 無論你點 都唔會有人可憐你
你要做既就係盡快好返
唔開心都係因為曾經令你好開心既人唔會再出現
但分手個陣既 個個人 仲係咪一開頭個個先
係既話就唔會分

我係被分手，睇完成個po都唔明你地諗咩。你地講完分手仲要話人唔追翻你，話翻佢選擇分手，當追翻你地到時又會話人地死纏爛打，咁其實到底想點。我想搵翻佢呀，五通我唔想即刻一齊翻咩，我冇挽留過咩，但我知佢佢諗得好清楚，佢話想自己一個叫我唔好逼佢，我俾空間佢，我夠想搵佢同翻佢一齊。我依然抱緊希望，到我一日改變左自己再嘗試吸引翻佢

佢有不捨咁又點？你會同佢一齊翻咩？你要佢既不捨做咩？就係為左證明自己？

唔係 佢冷暴力我 逼我講分手 呢個係佢想要嘅嘢

你男定女

原來係咁，sorry誤會左你。答單問下你地女人諗咩，如果好似我咁既情況，其實係想我去留佢？定俾佢冷靜一段時間，但我又怕冷靜完就真係冇了。

利申:假絲

被分手後一直都話想挽留佢，想追番佢

間唔中都有send訴息比佢，然後換黎既只有幾隻字，

一時又話未準備好再次拍拖，一時又話唔想吊住我。

但你又唔block我，咁想點姐，我寧願你絕情啲好過咁樣唔湯唔水。

重點係你點諗 佢嘅不捨可以係唔習慣突然無咗你
你可以冷靜問下佢想點 溝通好重要

同我都差唔多啦，又俾少少希望你咁，又唔知佢係怕我受唔住定點

佢好明確咁話想自己一個，所以我都唔敢煩佢，有時真係好想好想搵佢，都忍住左手。我唔會放低佢。所以我會好努力改變自己希望到時有機會講翻野或者見翻面會令佢見前一亮。btw分手原因係因為我成日管住佢壓住佢，佢覺得好攰，我已經明白自己錯乜，好想去補救。

由你去主動block咗佢啦
唔洗胡思亂想，無可能一齊番㗎啦死心啦
利申：已block

如果繼續搵佢 佢只會覺得你煩 所以你忍到手其實已經好叻咁講啦 如果我比一個我愛嘅人管住我會好享受 我諗其實佢應該係淡咗好多